黨鐵閘機 求解答 即時

黨鐵飛擠酒精搓手液，閘機會唔會壞？

是但啦 清下毒冇壞